美國宣布將加強西太平洋海上巡邏力量 對付中國漁船的“非法活動”

真。主持公道

中國會唔會用漁船去打破美軍不可戰勝神話呢?

即係近岸巡邏艦？
擺落釣魚台就正

希望可以見到支那漁船隊全滅

即係話美國在 西太平洋的巡邏
是（為了對付中國漁船的）非法活動

跟住中國話你殘殺佢人民

唔止咁少
諗下12手足

然後聯合國聽支那話制裁美國

無魚食了

唔洗怕 仲有屎！

果班漁民全部收錢做嘢㗎，某時期政府會俾幾俾錢佢地成班人去某個海域搞事，睇品蔥有講過。

假漁船,斷正即炸唔使講嘢

Coast guard好似真係會開鎗，唔係射水咁簡單